勒邦占士仲有三場就champ，班反占撚要哭哭了

如果dragic冇傷🥺🥺🥺
如果Bam冇傷🥺🥺🥺
黑哨🥺🥺🥺

有冠，但唔會有fmvp

咪燈啦

on9 明顯勝負已分啦

冇所謂機會留畀後生仔

玩具冠軍都好爭

連登仔兩大崩潰日

詹皇champ
拜登當選

三姓家奴

睇咗今場 應該無得打 fmvp 應該會係ad 拎

拎左冠照反 反到佢退休

不過無FMVP都幾7

講緊curry?

LBJ

拎冠都7 真係點都有得反

總決賽都入唔到仲7

呢句真

lbj 3個fmvp啦喎ching

係勁但係rmbj正仆乖

兩樣都熱到辣手

我話今年呀, 比左AD拎就有D 7

點解唔係佢飛機反事死

AD表現好
FMVP依然係FOJ
係不同3隊拎總冠軍+FMVP
係唔知NBA會唔會做比個就退休既廢老
唔比佢，第2個有機會既就係kawhi

睇占士 有今生 冇來世

唔同層次無計

4冠已袋 理撚得你

占皇地位本身都遠高過curry啦
佢要追趕MJ TD Kobe Magic Johnson 等人
攞少個fmvp都好大影響
睇佢個勢都幾難追到TD 5冠4FMvP

TD係 5冠3FMVP 07係parker 14係啞仔
個人榮譽就兩個差唔多，不過TD生涯有兩冠係打爆rmbj

係wor
不過要贏第5冠唔易
但如果2013 贏 TD 就fmvp
雖2014無左個團火 好可能會比熱火贏番

who

都係，好彩有馬刺同勇士呢兩隊嘢擋住rmbj，如果唔係分分鐘俾佢兩次三連霸，不過今年都係佢champ㗎啦，兩大宿敵今年都收咗皮

笑能死，追趕kobe啲乜？自爆？

追趕？
LBJ已經係史上最強

咪撚玩啦 Kobe 追LBJ 就差唔多

為反而反， 唔計政見， 佢勁起上黎冇人能擋

kobe舉起5隻手指： 5個冠軍！

13贏100%係Tony Parker
有無睇波㗎

LBJ舉返起
4 MVP
3 FMVP
13 一陣
普通數據 高階數據 全包圍呢d由佢
kobe個5隻手指都係收返埋先
繼續做佢既碎片啦

td 18.9 ppt 12.1 RPG
tp 15.7 ppt 6.4 APG

Kawhi 14.1 PPG 11.1 RPG

班Kobe 迷真係以為Kobe 有5個FMVP?

真
偽君子
奶共狗

負皮係比樓主同奶共占

憎rmbj咪憎囉，係到扮哂野

最憎你班盲反撚

屌你老母臭閪碎你老母全家就有份

勒邦占士仲有4場就GG了，班反占撚好快又要笑笑了

四冠六亞好巴閉??

猁攞英超
三連擊

LBJ時運都算好差
後生打著騎士一個見得人幫手都無
巔峰4年一年3巨傷2個,兩年打著史無前例宇宙勇
以佢既實力同穩定性得3冠3FMVP真係sad
希望今年順利奪冠同拎到FMVP
湖人下年又簽到多個巨星返黎,等LBJ可以爭多2-3年冠軍

次次講rmbj都有柒頭出黎串呢樣
試問有幾多個吹撚到上天又入名人堂既係無冠且連finals都無打過幾次

上到finals真係咁易？

睇下點

咁又點 d人要話佢係goat 係史上第一
四冠六亞呢個成績就好難係goat囉

占士斷腳或者撞車死

佢地玩具咪爭玩具冠軍囉

本來都唔鍾意占士
去埋湖人之後見到班球迷仲嘔心

平時成日係度計冠軍數
咩牙朗有5歐聯 有歐角盃
但依家計foj就唔計冠軍數

唔差
2013唔係ray gun個球都無
2013贏唔到，2014贏唔贏得番都未知

2015唔好彩但2016 都好彩番打個和
宇宙勇係因為佢2016贏左勇導致kd加盟

識波

冇可能 個人工已經爆左
下年得返一張9M 同4M既約
Howard仲要完約 應該要預一張比佢

熱火打得好好喇已經

吾皇五成力已經夠做

LBJ Champ + FMVP la

sure

其實表弟傷完未

比足人工炒左比位howard(好似係)
好唔好返都係自由球員

熱火禁區聯防mark實AD 賭湖D外線爛個戰術幾好
起碼阻到AD拎FMVP先

拎多一個冠同fmvp,歷史地位去到邊？
其實如果無肺炎而James可以響猢人主場奪冠的話，個現場氣氛實好高漲！
9成9有舉高個獎盃大叫for Kobe !

pish

冇觀眾嘅 唔計啦